有無師兄揸緊E90唔洗點整，係就即刻9衝買

定買F30好好多？

難d

利申 E92

實有野整...

你自己計下e90幾多年
真為冇野整既就即係上手整完 咁個價又唔會特別平

E60岩唔岩

擁有完，學識左整車

same, 就黎壞完一圈變新車

11年車行左6萬公里左右
除左避震夠期同啲環保膠要換之外冇整過
利申：E90 325I

邊有車唔洗整，1x年車要整都好正常啦下話

唔洗整 買啦

我淨係得外觀問題
其他都正正常常
不過想換新d嘅320d 二手
或新118i

波箱冇得頂

E90咁既年份

講真, 同期雙田都好難完全冇嘢整

何況佢係寶馬

樓主貪佢乜嘢？直6？

窮閪又要渣bmw

萬零蚊有部

除3 買e30 啦

買320D/520D
但BMW我買覺得2014年打後4系好睇

鍾意就買啦 唔洗理人點睇
有d人好撚好笑 成日驚死要整
除非燒偈姐 咁就寧願換個部
怕整就揸Corolla la 冇撚得輸

之前渣09年320i
其實真係好睇你個人點樣保養
首先走唔甩嘅一定係環保膠
之前揸咗兩年淨係換過雞髀一次
同久唔久入下水箱水

好似隔嚟post咁行行下成Q日標白煙都咪話唔爽皮

主要係整黎唔值，架車2萬，整一整都2萬